child登仔連人哋打風前去超級市場掃貨都要管

打風姐 唔係打仗呀香港人

香港人 洗唔撚洗買到咁

其實好多地方啲人都會咁，無咩特別

咁唔買定糧食同緊急日用品，
唔通想啲人嗌外賣咩？

危機感低,唔好怪佢地,怪香港太安全

問佢地點睇日本仔打風都掃貨
佢地又答唔撚到
總之話日本人好高質
香港人好垃圾就得
實際上做左啲咩唔重要

總之話日本人好高質
香港人好垃圾啦

心智都未成熟 child登仔邊識諗

好多人危機意識好低
呢個颱風可以造成嚴重災難
係災難級
有睇過資料就知嚴重性
到時好多意想不到嘅意外可以發生
唔自己準備定 唔通到時要人救濟？

係